阿仙奴呢隊垃圾好心執柒左佢啦

442陣式想贏車？
前場又冇d默契，係度爭波踢
好撚廢呀

負碌唔計

一攻完之後就縮係後場

？

柒左唔好推

?

岩牙

2:0

真係on9仔

Chung sick ball

ok唔推

Ching

系

Ok 求連狗del post